黃子悅與男友行街被控違反限聚令 案件下月再訊

去年5月10日各區商場舉行「和你Sing」及「母親節行街」活動，入夜後抗爭人潮轉至旺角街頭，大批防暴警趕至多次驅散，並以違反8人限聚令為由，追截及票控多人，當中包括學民思潮前發言人黃子悅。案件今於九龍城裁判法院提堂，辯方申請押後本案，以便與另一宗同日同地發生的案件一併處理。裁判官梁嘉琪將案件押後至3月18日再訊。

黃子悅（23歲）被指違反香港法例第599G章《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》。控罪指黃於去年5月10日下午7時15分在豉油街與通菜街交界參與受禁群組聚集。辯方透露，另一宗涉事案件將進行覆核聆訊，爭議被告是否收到傳票。

黃子悅當日向記者表示，當時與男友前往商場購物，兩人在豉油街與通菜街交界目擊警方追捕市民，因而停留在警方封鎖線外進行電話直播，其間突遭警員扯進封鎖線內。他們已強調與身旁市民不認識，惟最終警方仍以違反限聚令為由票控他們。黃又聲言遭多名男警出言性騷擾，評論其胸部及身材，當時有警員說「條女平時IG好大波，原來好細」。

有男朋友

隻狗葡萄個男仔有子悅做女友 就亂嚟

原來狗都有睇佢 IG
呢頭幫政府打壓市民 轉頭睇手足 IG

哎，有朋友，我可以死心了

屌你老母痴撚線

有仔。。。仲講咩民主

拍拖都有罪

重點：男朋友

有男朋友仲學人講民主

呢個post?

抵死丫!又唔同我行，正臭雞黎

犯法就係犯法

成班cctoy

我宣佈呢個post即將比男朋友騎劫

有男朋友
抵俾狗捉

港共

想屌
想申請做sp

上面班 _ _ 咩事？

隻狗follow黃子悅ig?